警察瘋狂近距離噴射胡椒水

＜警察瘋狂近距離噴射胡椒水＞

防暴警察在展城館開始清場，其間一名外籍人士坐在草叢旁，警察上前驅趕。該名外籍人士表示腳痛，要慢慢行，豈料被該名警察瘋狂朝面噴射胡椒水。

#引渡惡法
【警發射布袋彈 06年世貿用以對付韓農】

【盧偉聰將今次事件定性為騷亂 籲市民勿進入金鐘】

==============
〈#反送中 金鐘現場直擊〉
直播ch. 2：
不斷更新：
==============
【新聞有價】6月17日起 $3撐蘋果
了解詳情：